屌你老尾香港大學要人學殘體字

成世人未做過d咁屈辱嘅野，越做就越嬲，屌你老尾臭西HKU
(雖然個professor上堂都一路教一路屌殘體字)

一路做份殘體功課，一路谷住道氣

屌up唔到圖

因乜解究up唔到圖

咩course

工程學院嘅中文

bba嘅中文都好似要學

唔知點解

Bss 呢

Kong u仔圖都唔識up

做乜鳩?

bsc 都要讀

仲衰過垃圾中大，一齊摺柒左佢啦

科城時代，正式啟動！

一直都要。你大可以考試放棄呢PART既分

Blocked.

真係好仆街

估唔到連登都有d咁垃圾嘅人

on99

你有無上堂？ 個prof堂堂屌支共殘體㗎喎

今次真係 中大＞Hku

你有冇睇內文
op咪話左prof一路上一路屌
但咁就無問題咩

Up到圖未

CITY定POLY畢業前要考普通話添。

港大都咁多弱智既?

讀工程都要學殘體字?
畢業出黎做野跟班師傅上大陸叫雞學得重快la

一路屌但一路要寫

就好似泛民，一路畀你屌普選，但一路唔畀你有普選

所有學院都要應該

我試過up d j圖又up到
但up電話影個d就唔得
唔知點解

Sosci 中文都要學 垃鳩圾

係BU

問下鄭耀宗條仆街la, 睇下佢做左d咩好事

我記得有個教Business中文嘅講明present用廣東話普通話一樣分

cap screen再up

唔得喎

Dllm 下個Sem 要讀

見識少 點解會有中文

CENG9001?

有中文必修course

點解要學人寫?
識睇咪得囉屌你

浸會中學要

連登真係成班on9 9up當真

你傻仔收皮啦 9upper

yes

medic都要 唔係講笑

year3 chinese不嬲compul架啦
都唔知讀嚟做乜
不過正常咁讀都靚grade嘅
好過唔少CC先

圖呢？

做左份功課二未 最後仲要我用殘體寫文 都唔知點撚做

socsci 個中文course淨係用左半堂黎講 之後功課考試都完全唔使用唔使考

Bba 都有，當時個lecturer 直接成part飛咗

反智

認真問
識多幾隻字當學下外國語言唔好咩

好耐啦
我2007年讀year1 BSc中文已經一定要學簡體字

云吞面

Discipline個中文係on9架啦

仲要肥左中文會grad唔到

我打入電腦之後translate再手抄
篇文我係咁屌殘體字

100字實在太少，我屌左兩句都二百字

個course 好有用 主要學 presentation skill 病句主謂賓果d
殘體字考試會出 但唔係好多% 上堂又唔會教 怨d咩

Wtf 兩年前讀 宜家要殘體字作文咁on9
我果陣係派張紙之後就無提過

100字問你對殘體意見咁樣

勿以惡小而為之

不過同你講都唔撚明架喇，港大精英

咁有無人用槍指住你要住樓呀，訓街都得架

d港大中環精英思維真係難以理解

關咩事姐

個教授講書好盞鬼喎
次次都係到屌簡化字多餘

同埋我懷疑達哥有啲語氣係跟個教授學

利申：未交功課二

係咪個阿伯 好頂癮

一直都要代表岩？

係 佢講到七情上面

我知 Archi faculty 所有科都要
應該係universal

今日交咗功課二
成份功課都無謂

socsci course上年開始冇教殘字同蝗語

有冇高手解話 唔想跟車太貼
若果係近年先要求成間U都要學又幾仆街